消防話我地手足掉氣油彈燒電單車

乜唔係狗放TG咩

燒電單車一個煙頭都得